[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4470)

Slow

slow

fast

Fast

20上盤好撚穩

樓主張圖咩技黎

可惜低水

11.5b jump

比粒面子球好唔好

對面隊波都垃圾黎

差卡迪夫城

華西之前係點入疤狗兩粒廢撚到

基達菲no goal了

法甲一定角大

西甲
打交都要單！

受傷都封盤

最後記錄一下
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡
華閪

勁

主場之利

基達菲 20分鐘俾多2球

封夠未啊 垃圾馬會

Gel

基達菲應該仲有

我屌你全家上下呀
講緊波你講畜牲？
訓撚醒未

點解西甲 主場同作客咁大分別

幾時update返channel

13/20
65%

華西針得

對對

一言驚醒夢中人
原來係咁樣買

華西冰角ok?

9.5s no goal

想入彪哥個青爐

巴塞一作客就西 好似定理咁

西班牙人同加泰人不嬲唔岩瓦
同埋疤個魯營球場太勁,誇大左實力

由禮拜2 開始
落親注既未贏過
心投既中到仆街

基達比多球

以後唔買德甲盤 未贏過

卡迪終於入

gchi

G chi俾多2球更好

西甲10.5b有機嗎

keyman係咪買左好多基達菲
瘋狂吹奏

法國每次輸身家都係玩走地角
再買超過50蚊真係要斬手指
anyway水手阿德死全家

一作客就變蟲

淨計呢場真係高一班

圖咁都唔撚入

要左馬賽對家 有無得贏

Hi

入錢啦

Bye

Fd

包尾都買

華西無心踢就落西乙啦屌你老母

有無人知雪之女王係咪姐係KY?

最近馬賽好強
我唔會買對面啦

今日踢得好好wo 由頭禁屌到尾 好陰靚機會 贏2粒算少

華西-2c

都唔算吹奏啦
咁加泰真係踢得好

華西連反擊機會都冇咁

今場成個form好撚到

差少少入

個中場硬淨到

基達我要多兩球

防反隊無反擊即係全場捱打

係時候反底

基達真係好勁

成場得主隊玩緊

要水嗎？

華西2:2 派十個口罩

諗返起李城

傻西紅

給

紅

Florenzi rc

科蘭斯rc

華西紅 2.5博下了

西丁戰神卡

閪撚到 以後唔買華閪

較剪腳夾落去

80分鐘贏緊兩粒都仲前場迫緊

基準備3rd goal

100蚊場

想攞人命咁

華閪紅埋 3.5b有望了

大岩重心
森林

條友痴線咁樣從後剷

二王子 係咪二五黎

貴

無人買多仔？

馬賽10.5S

本來睇好基達菲 不過見到閪彪話要
鬥氣要對家

剷完人係度扮冇事
扮撚晒野,成個林鄭咁

我冇詳細研究原因
我都係睇數據去買
好似巴塞作客咁
明明都係同一班人踢
但就踢埋d 閪波咁

50？

西甲bill wo

華西今日真係好差

唔中點

聽日皇馬-1都1.89係咪派錢

葡超兩場半大

紅就no goal了

比番你

紅咗特別勁牙

Paymed

呢排好似轉左運
波馬都齊贏

咁你之前又買，輸完又要屌

草皮

肯跟住個盤黎買咪贏。。。

Deal

系 跟左

屌Reading 搞咩

就係見到巴塞一作客就廢先好奇

西甲好多都係主場勁好多

例如利雲主場未輸過雷加

一作客就輸

仆街 誤中假波

侯城

基達俾多球

Pm左料比你 唔好周圍講

打比 杯埋 3:2

鬥氣啫
我自己睇 都係基達菲

Payme?

仆街又要腳震
單呀屌！

盧頓反底未

係 見你話左要主先

基達85分好俾球嚟喇

打比郡又cup

雷J 哈德斯 再入多粒

打比郡 0:1 1:1 2:1 2:2 2:3

基達菲D數據成隊巴塞咁

Hull

今日Gg了
今晚最後$200過夜
拖連奴
屈仔
多蒙特

希望聽日起身有錢繼續玩澳假

澳博都休息
少左個參考

雷丁 富咸 卡迪夫城 3串一

頭先想買17.5B，點知ON9我以為無入到，手殘入埋18.5B
好在gel左

馬賽入未

雖然唔玩深夜波 但祝巴打贏

一齊聽日賭澳假

How to give u

0:4
甘馬唔買-1蝕左

3-0 5 1 含

我了

假波 jumped

雷丁贏到 10 1 100

3:0未

lm

中！

買乜好有啲迷惘

風！

雷J 同哈德斯開到大波10 1 200

Lm

馬賽踢乜春

西甲又細波

吉馬雷斯5-0⋯⋯

3:0

Mata 3:0

甘馬 5:0

收返

I

Gel!!!!!!

3:0 正仆過利雲柒幾撚多

邊到等

馬會派錢啊

西甲
單單單單單單

ching 旺到

Tg

哈乜乜乜乜乜 2.5b開到10 1 私水

屌你啦，我利雲幾高水主盤

衝呀！！

作客閪到仆街都大炒

Hugo 記得搵我

1

Var?

得你支持我

2.5大易到

客其他都得

雷丁又想點

無OFFSIDE

3-0
無c 喇

keyman個中堅會自動企係度投訴

狗會派錢日 有睇即場都贏到開巷
04 買角大

gchi

btw 係唔係有水 連針7注了

開頭都想要法馬 好彩唔撚記得買

係唔係on9個中堅

Tg?

kayman好撚fun
笑住踢 坐住收錢

Nigga係咁 腦細鳩大

柒左五兜野半主

補6

馬會封盤

3-0紅牌都補

馬會補六分都唔開

1 0？

我1了

基達 -1球

睇多次個慢鏡個中堅真係好好笑

補6刷兩角算

成督屎真係穿到

冰左40分鐘

都係唔要😗

基達4:0上呀

睇到想買主4 驗下腦先

支持

開一開又收返狗會

李康仁

完佐佢啦，補咁耐

馬賽嗰種廢

肯開一開算好 有次一補時就封

都買唔到

森多半大

9c

想買主ng?

哈德個場入多波!

打比郡cup上cup

馬賽對家差少少兩球

9.5s頂住

以為8.5s會頂到

係

-1-1

11.5s go

拍定手先

西甲10c

10c

10C?

10c!! 送角

10c?

基達求絕殺 4：0

on9

咁都10c

咁樣輸角 9.5s果位慘....

屌

華西個後防自己推個波出底線

最後一注喇各位手足
我要用生命成就你地
拖連奴

咁都10 goal

連屍 boom

-1c 屌你 又打交又傷停又入波俾咁多牌都係得六分鍾？

西甲派錢波

加泰屌你咩

單邊10c

10ccccccccccc

補咁耐 on9

10.5s震左一下

補時咁都有2c
救到9.5B

11c啊屌你

利華多毛點買好

拖連奴3格角？

好彩補6咋

咁樣爆

完

個夏蘭特

斷雷丁

又爆入球又爆角
點撚樣賭呀

屌你老母
3-0 紅撚埋補6
爆撚左我9.5
屌你

馬賽

馬賽11.5 12.5ssss

8.5s頂左咁耐臨尾先黎爆差啲爆埋10.5s

收錢啦

又錯失左發達機會

馬賽入未 輸死了

0130買禾蘭特定夏蘭特好

馬賽等1.5b先

馬賽就入

近期好黑 啱啱買咗屈仔盤 大家睇路

係 都3球好采基仲係咁攻 本身諗住會8c完

上盤馬賽

馬賽 賽前10.5 11.5

多毛

通常睇下半

6-0 真喺客其他..

甘馬客其他

多 祖雲 上盤2串1 如何

斷蛆

唉 基達差一球 執少1k

多仔半格盤

馬賽封what

今日
1.貓叫
2.利雲特
3.甘岡
4.甘馬雷斯
5.多毛

0-1

馬賽對家易到

炸

Boom

圖魯炸

馬賽 0:1

On9馬賽

又炸

好彩炸

馬賽垃圾入未

炸完對家入唔該

炸埋半大

嚇死 仲等緊1.5b嫁

馬賽差d輸球孤寒波

馬賽1.5b

笑死 8.5b夾10.5都中 on9

馬賽都hi 埋

一晚想死幾多人？

屌，馬賽半大

唔似啦 呢場似賣分

我屌佢老母圖魯都降硬仲咁搏

自我紀錄

狂狗式追數法 加泰 all in

jump 得7788啦
個post 慢曬落黎

針？

華閪祝你全隊生肺炎

廣陵王都係

馬賽正氣少少好無

事後

拖連奴

有冇列斯手足

韋小寶都係

護級惡過狗

馬賽唔對路

多 x 屈 2x1
2月份一場都唔中 對家可上樓

馬皇黎 尊重

狼堡,費撚都係

仆街馬賽賣分

馬賽咁踢法遲早收皮

馬賽踢成咁 輸半都願

唔係佢塞車手到回來無p

法甲角小易到

聽下王菲先

payet 上呀

串埋華拉

啱啱訓醒見到今日啲德甲

黃潛好似有d料

多蒙特 追到佢爆!

拖連奴 今場我一定要嬴

屈福特開始腳軟啦

屌 原來甘馬80分鐘未到 已經6:0

信唔信馬體

馬賽1.5b好似唔錯

7-0

0:7

派錢波黎

半細啦

07...
有阿媽生的

77分鐘 7:0

冇前鋒 踢柒咩
靠女人達咩

嘩屌 法馬會唔會一球面子球都冇

atm長追細波+下盤就岩..
重要對家係格蘭......仆街又一隊唔識入波既..重要守都唔錯..

水貨斯傷左？

我睇一球都無

馬賽12.5 10.5SSSSSSSS

0130有場2.5重心

傷左 應該未出得
出左更加對家

榜尾都炒唔到

想知

多蒙特做乜咁好死轉半一比人買

馬賽1.5細cashed

有鬼

好撚慘 紅完之後直接俾人強姦

被禁屌 上盤24

意甲又無角

列斯定多仔有鬼

屌那媽馬賽想點撚樣

今晚德甲全下盤

上盤2x1 試試佢

多仔屌客勝定盤好

黃潛有艾卡沙

弗賴堡

姐係點..

多仔半大直插水

想知
針左10k

夏蘭特正選

馬賽克

0-10

多仔等2.5b先入...
睇好黃潛...利申今日追左10k..

半大全大了

事前

2.5/3.5 低水

法甲睇撚到訓著

白禮
華拉

2x1

馬賽半場一粒都冇

今晚我個名

payet

半和

冇問題架

等即場啦..最好atm一開波入返粒...最鐘意見到佢頭15分鐘入波...即allin細波..

平手高水咪姐係下盤囉

不了

無即場

森多入波未啊

多仔直屌 半客 半大 全大

咁樣買好定係2x1 $210

咁黃潛+多仔果場算啦

快

今季馬體= 阿狗

屌 半和

2x1

阿狗好小小...最小識入波同埋會有驚喜(比人追平絕殺)...

比甲00 gel

同路

梗係2x1啦

我想知有咩分別

馬賽仆你個街 半主開唔到

多仔好大架船

買2隊即場高水d 多蒙特似主入先

0130

2x1=2
2x3=6

2x3 羸1關都有錢拎番

多仔巨艦準備起航

馬體會?

...我都有依個感覺..

列斯聯對家4倍

盤

馬賽1.5b有無同路

馬賽真係賤種黎

$70 拎黎做咩

係 新felix

黃3 =黃潛

黃潛

輸到仆街 錯手禁左馬賽

睇返record 單雙 9場jump 1場
衝呀！！

M下場買咩

屈仔

有無法假高手研究到迪安vs南特點解南特受讓，想買南特

小福將

圖魯會唔會入波先

曼聯今日有踢咩

韋小寶

頭先炸左姐

意假冇波冇角

正路賽果

趁旺就發圍兼起pair啦

法甲正垃圾

2020 仲買列斯係咪on79?

屌佢老母大金庫

意甲半大

意甲咁辛苦一隻角都要食撚埋

全世界都多毛狗？

森林100%

今日啲球證全撚部都食角既

呢場要贏啦

呢隊閪波

冇入過

佛祖顯靈都開唔到應該

個頭好型

屈仔大波

英超角大定細？

華拉度列主場邊有得輸

嘩，多仔差d一粒

唔想屌波了 希望多仔唔好撚狗

唔要差d呀

呢個開場睇落都正路既

利華個場好大煙

係黃大仙踢架

屈仔2角

屈封咩

白禮x多

想問下繳費靈轉帳既野
我過左3000幾蚊落馬會戶口，大約10分鐘後收到?

開波又3連

將軍澳先真

多仔 半大 半客 全大上呀

我等左半個鐘

多個入球大企到咁硬

馬賽入波得唔得

睇黎角細了

角球開得快 一定有古怪

我唔求多，比我中個盤就夠

用網頁版即時過到
但扣1蚊

馬賽10.5SSSSSSSSSSSSS

封撚完角未..

屌你老母拖連奴禁屌半場 毛都未入到條

我屌。。。又差d

狗會呃咁撚多，一蚊都賺，仆街

想入13.5s 佢就係咁封降水 屌

要聽朝啵如果唔係用馬會網頁版入

下欄突個浪費左兩次機會

夏蘭咁撚勁

多蒙特 又比人禁屌

照慣例多仔應該會先輸一粒同大家熱下身先

意甲場波好撚假，個白頭佬球證見個波係角球就會吹犯規

唔係有個即時繳費靈轉帳咩?

辛祖今日好波d咁

馬賽呀屌

一人一粒

垃圾法甲入波未

狗會

你係唔係網頁版入？

英超荷甲快大波

即時咪馬會網頁版個度 即刻有唔駛等

拖連奴入未呀，屌

靜贏啦屌

多快手入波

夏蘭 又要準備hat trick

我入一粒就夠

馬賽入啦好無

多仔輕鬆啦

意甲屌撚到你入

仆街了，我唔喺網頁版入

半場出黎比人入 大概係咁既劇情

網頁版先係即時

列斯聯 D主力好似比人收走晒

1:0

華拉 1:0

維拉秒針

1-0

華拉 炸

黃潛一年比一年西

白禮半大針

炸佢

唔想升班啦

馬賽輸半心足

馬賽20未

炸完對家入

炸完對家 快

10都好呀

穿盤啦

多蒙特半大集氣區

多仔夠鐘入波啦

輸半夠

我都想 入左上盤 絕望過漢堡

g持

榜尾炸

悶撚到傻 呢場波

意甲半大派1個1k

goallll

giallll

世界波

dllm依家先入

夏雞想返皇有正選就同我踢返場好波

馬寶goallllll

有

我

馬賽10.5S穩了

繼續payet

1:1

其實多仔踢咩戰術的？

華拉再入

華拉度列 1:0

又1-0

黃潛又閪

多仔半場俾兩粒嚟先

炸完再入..

阿德半場11.5s都好穩

點解你要咁做

多仔整粒嚟先啦

yellow submarine

又上左列斯聯條賊船

場場都要叫反cup好撚攰

多仔咁快有1.5

冇波得1粒

細波

2.5 打撚錯

馬賽小球角小輕鬆

黃潛成日on9

。。。。。。。。

馬賽生性比多粒開上盤

英超10.5b 入唔入得過

英超兩隊好撚悶

2.5足水可屌屌喎

利華條友幾靚仔

勁半場0角

岩 快手2比0

垃圾馬賽第2球未啊

靚仔就應該比人雞姦下

快 百屌成才

1:2未? 維拉

單雙之路
02:00 單
衝呀

多蒙特 重注 jumped

冇乜可能 比盡和

馬賽細波既

04原來和鳩埋

屈fg

屈goal

唔好再提 ON9波

半場既半場都未到喎。。。

多...

多仔入未

白半大-1

多

利華1:0

屈1:0 勁撚到

即閪

多比人入

多蒙特
又開始要叫反CUP

又同大家熱身

依次GEL得啦掛 10.5S馬賽

04永遠一係辛苦追和收工一係比人追和

下盤日?

又全下盤，好波

夏蘭特入波未

多仔次次都俾人入 然後追和 多ng了

屌 叫西咩
訓算

又一齊入波

可以戒賭了？

馬賽1.5b快!!!!!

唉

屈換完教練勁到癲

快快

屌你老母

齊心聯又下盤

預計多仔 半場 1:1/2:1

多仔2個都唔夠黎

通常比人連入先識追

多仔個龍真係好撚廢

大炒佢啦 馬賽

多大船收皮

又下盤

多仔比人入先仲好 領先會比人cup

1-1

又真 係要俾人入下先識入

黃潛同多

多1:1

炸左

咩事呢請問😅

多秒和

快到

劇本

屌你老母多仔

又炸我屌咩

曉姆斯條廢jer又包越位

半大易撚到。。買乜4.5b

多real goal

又5.5 大？

似

馬上入番

入未啊馬賽

多真1:1

差馬菜1球 多仔2球

多蒙特 goalllllllllllllllllll

就

轉頭入返波

睇緊live

多咪撚狗啦

多蒙特 cup llm 快!!!!!!!!!!!!!

肺炎斷腳

黃潛屌你老母

夏蘭特入未

半大易到

11

維拉快撚啲半場追和先

應份

黃潛簽左艾卡沙 廢既?

白禮cup未

維拉利爾多蒙特馬賽求你入2粒

sancho 1粒 haaland 1粒,收全格大家開心

多仔都冇炸過

個app又虧

再追多ng 半大1.5/2b全格 開埋半客

2:1

馬賽有11角我拎馬賽對波圖打飛機

21

利2:1

2-1⋯⋯

Dllm nba

越位

2:1多

利炸

offside

炸？

我屌 針

boom

2:1...

多撚完狗未

利 越位

越晒位

維拉入未快撚手

屌真係入？

射得好撚靚 不過越好撚多

Akanji好廢

好撚彩炸 多仔上呀

多仔真係海鮮到

炸 仲係1:1

呢場咁搏

炸完___

平安鐘。。。

G chi

對多仔了

快手啦 黃潛

白禮降番落去啦 成場做緊嘜柒

多仔d波認真唔舒服

快入德法甲

其實咁嘅盤多仔走唔甩掛

拖連奴 肯入波末

維拉

其實都係9估 無度

馬賽20好嗎

多仔幾分鐘後好入喇

睇既話又幾精彩

賭既話瘋狂平安鐘

維拉12

華拉度列主場果然唔講得笑

法唔係唔入呀
屌你個西

真

我隻貓比我摸到著火

列斯聯
平時咁既射門量...
都要輸和/嬴1-2球

今場比人禁屌..真係唔知點入波

馬賽刷c ok?

多仔上場 我要半場2:1

買佢對家咪得

關隻貓咩事

多仔啲波真係有前無後，打死罷就

馬賽上盤

不嬲都係啦

如果唔係點會比人笑左咁耐4:4

連c 呀

維拉盤王點搞

一邊睇一邊捽，一肉緊就咁到

法甲唔入波 我落去同popo決鬥

森林GOAL

goalll 森林

列 0:1

森林1：0

森林goal

今季又升唔到班

場場直插列斯聯對家盤都唔買

多仔快入

完左架喇場波 諗定下場

我森

夏蘭特幾好波，拎得返

法甲 20分鐘
快快快

全下盤

點半又齊心全下

1:2多

多!

1：2

多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特 多蒙特

1:2

多2:1

多2:1利

多3球啦 法差1呀
德差1

多蒙特 頂撚住

多Cup

我多

馬賽穿未 轉台呀

安利簡cls

最強德甲人

馬賽比多球未

安利簡靚到

can

多仔世界波

馬賽入多粒啦

can!!!!!! 靚撚到

維拉利爾 馬賽求你入1粒

頂撚住個半客呀 多仔

乜撚野三角幾何

多仔勁到

3.5b -1

半場開埋啦

馬賽呢隊垃圾不嬲悶

上次睇完之後永世都唔睇

can幾時去左多仔

多仔場波好睇到

馬賽
維拉

馬寶快入

多仔

維拉快喇

安利簡就係要射呢d高汁金球
雖然負碌味濃厚

真心唔爭在，開埋搞撚掂訓教

岩岩黎冇耐

Feel到劉舜文唔識接

payet入多球未 成隊得你入到

白禮

leeds年年都係咁悶唔悶

屌到無力 跪求馬賽上盤

feel到d野
華拉2nd goal

夏蘭特幫手穿盤

圖盧頂住

多仔 無6.5s 都唔敢買

係，靚撚到

富咸都追到同佢差1分

雖然佢同第1既西布同分 但西布未踢

多仔半場3:1快

唔想升班既列斯聯好強大

all in 馬菜先

8c -3

季初無敵拋棄 季中開始閪 季尾保附加賽資格 最後光榮出局

唔係唔想升
年年踢到咁上下，堆球隊就收番租左既人走

屌 3點又有摩納哥出嚟呃錢

英冠今季頭3名都成日玩野

唔似上季諾域治咁正氣

@全黑 係唔係到 有野想請教

屌你老味馬賽又輸盤 輸撚死人咩

正

拖連奴入波末

黃潛兩次假封

Lm睇11c

白禮追和輸半ok?

馬賽20可能嗎

1:0cashed

維拉冇啦 華拉主場咁勁

白禮頓降班吧啦

下半場連追2粒

馬賽有得輸半還神啦

伏已中

馬賽9下9下就黎完

馬賽求你入多1粒

含撚啦白禮頓

馬賽1:0gel

馬賽no goal

睇好馬賽2:0ft

2:2

2:2多

2-2

多2：2

利2:2多

半客禁都頂唔到

多毛賤種波

2:2
德甲啲波好鬼正

半場3.5大 get

４．５ｂ－１快

屌 又要叫多仔反cup 我個半客呀！

白禮頓封乜鳩

買多既笨7又輸

依啲未好睇

有6.5了

馬賽對上一次對圖魯輸盤已經係8場前既2016

馬賽會唔會和個龍已經救左幾球

圖盧下盤又收錢

輪撚住入

馬賽快入

多仔大波保證

多仔個龍紙板黎

多快cup

夏蘭屌你老母隱撚左形？
做野啦

60min先

送角比人入

90分好入喇馬賽

後防都係

維拉利爾 多仔 馬賽快入

jm9啊，鬥入？

3.5 b 訓得！

後防都係

所以根本唔值得吹奏多仔

贏一粒都心足

NBA

兩隊都出名有前冇後

足球唔係鬥入 唔通鬥多紅牌？

圖盧茲食咗春藥?

拜 多 咪一鳩樣

馬賽輸未

好在買567

阻人發達咪呢d

明明都降班

圖盧1:1！

又係半一上盤 真係最on9既盤
特別係高水個d半一上盤 其實大家差唔多實力
比下盤入左反cup已經高水好多 贏1球就中少少
和就輸全格

多同黃潛 死幾多人

11.5 12.5頂住

多個龍門真係業餘

馬賽會有多粒

多快cup 馬賽俾多粒嚟

拖連奴搞撚掂

馬賽贏波冇角

白禮猜唔入都要死猜 兩邊側擊咁撚勁都唔用
抵你成日輸

仲有馬賽

邊撚個估到佢踢假

1×1

半一詩 字趙敏

拖連奴！

搵我？

馬賽單刀射出界。。。。。。

輸撚死人 損人不利己

下？呢家咩年代？冇防守點踢贏歐聯？

馬賽單刀唔入

屌針咗多仔半客

皮耶我屌你老母

馬茶我屌你老母
咁都唔入

馬賽快入波 緊急

馬賽10.5S
多仔5.5S

馬賽90分前會有一粒

Diu

馬賽1:1

今晚祖狗 賭仔既第6感話比我知好危險

輸埋佢啦屌你老母

馬賽比多粒係咪會死呀屌你老母

廢到，射中就入

1:1準備

馬賽快手2:0喇屌

雲達9.5b
馬賽12.5s 11.5s

屌你馬賽入啦

完全唔洗組織咁

黃潛下半場反cup plz

咁我就放心了

門將業餘
後防多餘

馬賽得未

半場就搞掂 爽到

法甲1:0gel

Jumped

踢三中堅但冇位置感

圖盧返球

上呀馬賽！！！！

法甲no goal cashed 10.5b jumped

似撚狗，不過都可以望下出咩人

條後防係拎黎湊多十一個架喳

馬賽入啦

馬賽-1叫爆區

求派

馬賽快入多1粒

馬賽受害者報到區

馬賽上啊

馬賽冇心踢

馬賽唔入俾人入啦屌

馬賽快撚啲絕殺

馬賽好似漢堡咁入啦

咁撚多人買馬賽 輸半

維拉2:1得唔得

馬賽補3

20 開上盤啦 訓哂身

垃圾馬賽1：1未

輸半88 我圖盧有半格收

生性喇馬賽

馬賽上呀

10c-1

1.5s cashed

拖連奴場波有即場就好
又可以見證角球開2.5

我屌你老母馬賽

馬賽奇跡20啦

圖盧輸盤王 都贏到盤

馬賽直接完場啦

初盤11.5

-1!

白禮頓神奇更衣室唔該

多同黃潛都下盤

多仔又撚狗

馬賽仲有幾耐

屌你老母馬賽真係on撚9
食屎狗

完了 1:0ft

完啦

斷左氣了

1C

布拉加個場要單有啲難度

1:30 全下盤

9.5b 10.5s頂到賴屎

馬賽賤種嚟

暫時

多 白禮